屌你地老母 唔好亂燒車

用下個腦啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。